手足們星期五上獅子山之後需唔需要義載？

我同班朋友傾過計佢哋都話好想幫下手. 大家就唔係太行到山但係就有車，想問大家上完獅子山之後使唔使喺慈雲山搞一搞義載嗰啲嘢？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

話時話有無義工係山路照住
怕有人搞事